【突發】係Manchester曼徹斯特見到陶輝Rupert Dover同莊定賢David John Jordan

一拆即貼 只貼不守!! 請巴絲多多支持!! 一定要廣傳!!
要貼到周圍都有!! 製造輿論 遍地開花!!

通輯犯咁 支持海外巴絲煲大件事

推一推

同香港人作對

Push

推到英國遍地開花

不如貼d去victoria piccadilly,應該最多人

你班友痴線

這個世界最壞罪名 叫殺入曼城

頭先見到最撚旺嘅Market street都有

好掛住個火車站
利申已grad返香港

陶廢以後應該唔敢返英國
橫掂條友有香港身分證，留大灣區警區啦7頭

星期日應該喺Piccadilly garden 派啦

其實真係咪得罪連登仔，其實連登仔都幾難纏

翻到英國變過街老鼠

聽日見

hahaha

所以隨時要申請中國籍
橫掂佢一早喺香港安左家

哇

好波！！撐香港！

寧得罪中共，莫得罪巴打絲打

搵多d人貼啦，佢鄉下邊度
就係Manchester ?

me too, 以前經常去 Arndale Centre

唔識蝗語先-200分

其實盛某人都唔識
不過連689都忌佢3分

Piccadilly一帶係我每次出入Manchester必經
利申：前英國撚，去過幾次個城，好懷念

連英國都多過香港

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士

Pish

各位鄉親父老兄弟姐妹

佢鄉下係Hertford，都已經畀人貼咗

London一帶喎
喺Hertfordshire 一帶貼喇

隔離報料
輝哥個女疑似加州某大學
有冇留學生fact check下